一齊諗方法點可以更准確傳遞前線訊息

前線自己開FIRE CHAT /AIR DROP

光復香港 時代革命

係
但最重要係確保後排知道前線諗乜
好似今日聽到前線話 730 撤
但後尾好多前線話無com過呢個決定

推
其實可以一試

感謝
唔想剩係見到勇武同和理非互屌
然後下次同樣事件又發生

其實前線要撤就會郁，叫後面退後

洗撚周圍嗌咩

認同 幫推

要嗌反而奇怪

係
但今日情況係前線唔想走
但傳左話7:30 撤
後面啲人就不斷慢慢走諗住空啲位俾前線

不要說：
- 要走好走
- 「前線」決定幾時走 (咁屌多前線屌你)

試着說：
- 佈防
- 邊條路暢通可行
- 邊個位置嘅示威者，幾點，向邊個方向散

新聞狂報730，就變咗真

但𠵱樣會話埋俾警犬知

有諗過
但我相信警犬點都會有針喺人群收料
但至少我地有共識

好多時都係咁
我前幾次聽到都信左
於是一齊勸人走